wear os有冇得好似apple watch咁有心跳警告？？

好似唔見有既
係咪冇呢個功能

小米手錶都有啦

係屌米自家定google fit？
gf唔見有

小米自己有

喺隻錶度入設定

買左隻misfit冇

google fit就一定冇

wear os重度用家

屌,咁到時換錶就買apple watch啦

第三方app應該做到, 試吓

Wear OS一直都畀人屌緊Health嘅功能唔夠apple嚟
google wear os條team太細, 發展得好慢

唔該你呀
我記得巴打你幫過好多人解決問題好好人

係囉,已經有好多單新聞話apple watch心跳警告救左好多人,Google都唔醒水發展下

你係邊隻misfit?

misfit vapor

下次唔好買Wear os啦 成日畀人鬧Unfinished OS

唉,諗住手機係AN機
用Wear os快好多咁者
apple watch對AN機有D功能又用唔到

唔係喎
apple watch好似唔係用IPHONE就好多用到啦喎
咁我AN機咪唔使用

用android就冇計,
鬼叫google 唔太畀心機落wear os, 而高通cpu for wear又冇乜新發展
個ui又唔順, app 又廢 (apple watch 都廢, 但起碼有嘅嘢都有, wear os 係乜都冇)
變咗好似停濟不前咁

唯有就係搵吓第三方app 幫吓, 但食電咗就一定會

唯有係咁
第三方做到都好,起碼都叫有得用
有時GOOGLE個重心都唔知係邊
唔該巴打你

唔好客氣

有咩android嘢我答到都會盡答